黃色經濟戰隊第三彈：薯片、麵、奶類、茶、咖啡、口罩

好難完全做到
最簡單
幫襯光時，759，再唔係百佳
杯葛惠康，萬寧，華潤堂

759都好值得大家支持
做$100生意先賺$0.6我財經台有巴打咁講

黃圈真係好強大

LM

瑪莎牛奶？

係撚
唔好抺黑

人手置頂

手足好撚痴線, 五體投地

推

依家我都唔買四洲出品卡樂 b，就算佢係香港製造

strong push

——————————
不分化 不割席
不篤灰 不捉鬼

我都好耐冇買熱浪

留名

Btw ....Supermarket 有無Donki Donki???
應該會全場都日本入口。。。卦？

求下你哋杯葛萬寧啦

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

優益C唔係本身就大陸蒙牛嘅?

係難做架 覺得辛苦嘅時候望返啲行唔到黎2020年嘅手足

我好鐘意食卡樂B pizza味薯片,甚至叫朋友死左之後燒俾我食
但我已經好耐冇食了
戒左之後,人又高左,大隻左,考試默書都攞100分

你邊撚度聽番黎

Push

正，又有得save低
Thanks 文宣手足

360有講過想收購
但冇成事

之前759老細離世福建老細話過想收購

大家行多一步
買之前睇下個list

無錯

張list嗰啲非中國製產品嘅品牌有唔少係藍店心資㗎喎

健力士唔係黃色台灣製造咩？
等我今日仲買左幾包消毒濕紙巾

有行內巴打討論學吓野

兩張圖解釋地產霸權：每$100營業額，759賺$0.6，Prada執$7，租金：$9-12

HKTVMALL?

即係卡樂B「粟一燒之外」食得？
又話四洲？

百威攞咗

Btw 岩岩上hktvmall 寫係韓國製造
定係有唔同生產地？

幫推呀 要個個睇到

記得升級
好快要行到黃色企業培訓
衣食住行都要有

十年後要有黃色地產

我覺得榮光，759，hktvmall,百佳
哩個順序

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費同收費我都做 支持黃圈返正價出錢幫人
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

次次都無黃大仙份

唔係，薯片，出前一丁同杯麵通常係港版貨。

點解唔可以幫襯百佳既

大推

幫光時759優先啫
誠哥大把錢啦

真係要LM

hktvmall

好似有d唔準

幫襯光時、759

㩒錯咗不推文

push

豆奶可以加ふくれん

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

超好用
推

仲有HKTV Mall

up

如果有barcode scanner app
掃一掃就知件野係黃圈定藍圈牌子就更好

[行動] 對 抗 濫 捕 對 策 (長文幫手推下)

pish

你FC左先講野啦，5毛?

l'oreal 應該全部都唔好買

佳之選唔係誠哥既咩？

紙巾點解會連Pulppy都無
越南製造，而且個牌子直頭係黃，又好好用
麻煩加返

無知一問
濕紙巾嘅萬寧同萬寧冇關係咩
點解濕就黃
店就藍

幫襯donki 都得全日資

高質post

一路做緊

上次個輪咪有

有無健身用品（食個d）既黃list

慣左成日759買零食
2年肥左10kg

中國製好難避 想光時收皮？

你老母同你老豆個墓就比我收購左啦

有冇完全版
之前嗰D

邊度有得買呀以前澳洲讀書買黎食，好懷念

我好支持759，基本上可以佢度買既都會去，不過死啦，過去兩年入去都唔係成日買得到野，多左好多支國產地，一早已經唔買支國野。所以入去買來買佢一兩樣，因為非支國野下下都會無貨。

推爆佢

邊個講759 係黃呢？
人地個老闆死前係放毛魔既畫像係office
唔好乜春都話係黃店啦

好波，處巴！！

已經down哂落黎。

btw, 都唔明點解d人咁撚中意binc, 我當初都有同你嘈舉美國旗單野，但隔左咁耐d人都係中意拎返出黎bin, 呢d正經野又唔睇。 我敢講，肯定有人因為果壇野block 9 左你，咁佢就睇唔到呢個黃圈post

推！

有冇黃色保險買？好似全部保險都紅底

推錯奶頭。。。幫推！

食小d咖啡只飲舊街場口罩就真係難搵

推
養成買嘢睇標籤嘅習慣

杯葛新鮮食品係立杆見影

雖然我好唔想造成浪費
不過非常時期
對唔住

有冇賣年花ga

推 辛苦有心人！

好中意食時興隆芝士圈
戒就戒

做到！

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

所以759 fact check左係黃色經濟入面未?

平衡宇宙

熱浪

方向開始錯了，而家係矯枉過正。

佢應該講緊紙巾...？
你嗰個係啤酒

營多

實事推

Starbucks 罐裝邊個做代理？

佳之選唔係百佳自家品牌咩

感謝整合

tui

我覺得759唔係全部都好食 大部份都係垃圾而且貴 惠康啲價格經常出估惑 需然自己都唔想幫襯佢 不過就腳沒辦法唔去

Cls

bookmarked

想講少少嘢...
有好多人一開始會覺得
好難記 無所謂 用慣咗

我都係
但抱住試一次嘅心態
唔好用就轉下樣 總有樣會啱用
同埋唔洗俾壓力自己
逼自己變哂用非支那生產
開始第一次紙巾 洗頭水 杯麵
之後就會慢慢慣

759雨傘嗰陣高調撐香港人

卡樂b香港唔係under四洲咩 點解四洲係藍但卡樂b又ok

Pppp

我都想知姐係只要唔係中國出產，就算係藍嘅都得？

濕紙巾果度呢...萬寧係渣甸旗下品牌,是咪應該割?

諗起整理個過程就覺得癲

我想問佐敦個間（冚棒唥 Ham6Baang6Laang6）

黃定藍？

因為百佳啲股份好複雜

渣甸我覺得冇問題

最緊要每次轉一兩樣
慣咗就得
每次買時諗多一次係咪支那野
漏咗都唔使太大罪惡感
下次買番就得
萬一有少部分用盡方法真係轉唔到就由佢

百佳唔係誠哥咩?

點樣唔幫襯萬寧又買到萬寧濕紙巾
之前叫罷用tempo用kleenex原來又唔用得

有用post 推呀

759

有營多就夠

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

有補充，COFFEE - UCC 係藍架

湖池屋有分日版同台版

759同hktvmall係要大力幫襯
唔止係公司背景咁簡單，係呢2間公司會好清楚label每一件貨既產地
令手足好容易做到anywhere but china呢樣野

但donki有港版卡樂b同pocky
係撐警四洲集團
要睇清楚

我買卡樂b一定去759買日版

我宣佈怡和集團旗下可正式罷買罷食

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

L’Oréal group 唔撚係黃掛？Lancôme 係佢旗下

好

岩岩買左大陸鈣思寶

觀塘一田間UCC比人話係藍店
但係樓主話係黃色咖啡
咁即係點

屌哩啲濕鳩聲明個個都要出啦
誠哥都出過啦

我個人唔會因爲哩啲交功課表態杯葛

rui

對唔住,你地整得咁用心,但我買野果陣根本唔會睇返呢個list,我會自動自覺去望下個產地,有D產品好難先揾到個產地係咩

Aeon幫唔幫襯得

order time!

推，ABC

Anyway, 純粹提醒下。各自努力。
同埋多謝你嘅list

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

慣咗粗口唔好意思
Btw唔係我整
嗰個黃色經濟戰隊fab page 整既

日版卡樂b幫到你我都係去759&donki買

721 831 101 1111

［借位宣傳］［設計產業工會籌備中］

［你問我答］做咗狗咁耐日捱夜捱，我決定反抗

係咪有病 唔杯大陸牌子 杯香港牌子？
癲嫁

1028 同 Loreal Group都係奶共牌子

好中意呢個 style
一目了然

踢郁咗好多懶人

好有心機

UCC藍撚到咁都話黃

唔係話粟一燒先係made in china咩？

好撚勁

卡樂B薯片唔係香港咩?

推推推！

推推推呀
大家唔可以放棄
黃金經濟圈要天天講月月講年年講

lm

和你推

香港卡樂B=四洲集團=四洲零食集團太子女支持撐警集會

Me too

Ucc 係黃定藍啊

咁你慢慢食飽佢

呢個分類好奇怪，淨係睇產地
但冇分撐唔撐警/政苦
例如卡樂b香港代理係撐警四洲

我都想知

寫到明anywhere but China 都咁多人唔明張圖係只有分產地支製/非支製，而唔係品牌黃藍

求解答

唔該大家唔好嫌光時慢又嫌光時d野中國制,佢唔做得大邊有資格揀價呀
請支持光時

推呀

有app就好lu

上次買已中伏
以為日版
趕住買完走
點知入面有港版嘢

近排終於收到第一張訂單既貨